izone新mv個兩下「move it move it」算唔算係kpop近二三百年來最能cute cute嘅野

上能哂癮..

片呢喂

咪シングルグンルシンンルングのルグンルンルグンシングルンルンルグンシン個條

我唔係話特別想睇
不過希望樓主你可以po出黎
等各位手足唔使入咗黎跟住乜都冇得睇🙏

睇完你段字畀你感動到眼濕濕
但係始終唔鍾意人地吩咐我做野, 會有道氣喺到
平衡返兩邊決定都係考慮多幾日先

我都明白樓主你嘅難處
不過都希望你可以有返少少同理心
等啲手足唔洗喺度谷住谷住

🙏

呢條都唔新lor wo.....

咁一句講哂qq唔qq先..

8/10 lor